67年呀輝 你跌左銀包

已經放左係黃大仙郵局

推

幫佢扔曬啲野啦 比狗執到就仆街

入左郵局啦

推返先

67年上連登

盡幫啦